正視聽 意大利播國歌事件

隔離post見到

羅馬上空奏響義勇軍進行曲，群眾鼓掌並高喊謝謝中國

其實經過咁多個月運動 點解仲會發生呢啲事
求鳩其post條紅媒link
之後就信到十足十 瘋狂恥笑

唔係話唔笑得
但會唔會係信新華網
相反我地係咪應該反宣傳 網上文宣講返個事實出黎

呢個意大利local新聞提出好多質疑
當中包括：到意大利果條team係國際紅十字自發去意大利
完全唔係所謂支那救意大利
因為完全唔撚關支共事

另外 所謂支那捐物資救意大利 都係錯
物資係一間意大利銀行比錢買 唔係支那捐

但支那就拎盡credit 24小時國內外宣傳
連登仔都信到十足十 恥笑/屌鳩意大利

不如利用呢啲資訊 fc後如果係真
做返文宣抵抗支那propaganda好過喇

自推1

2

3

4

5

6

push

7

8

9

FC POST無人理

10

先幫推後睇一下

Pish

唔識意大利文

只能PUSH

推

推呢個

pisj

有人日日煽動對武漢疫情嚴重國家嘅仇恨
大家好易明點解啦

有人日日煽動對武漢肺炎疫情嚴重國家嘅仇恨
大家好易明點解啦

要好好fc

我意大利文都麻麻
識少少加 google tran

唔想俾支那咁易過到骨
就繼續咬住佢唔放

唔好順住佢舖條路行

可唔可以推呢個上熱門
另一個post 啲傻鳩仲係度笑緊fake news

傻鳩post反而咁多人理

pus

1

fact check

意大利人話係要出錢買!!!

Push

push
唔怪得d 料咁奇怪

有無人知twitter 點樣connect 意大利既人好

無計 環時 大公 連登仔最鐘意fw

姐係好似香港同大陸貴價水咁
明明自由市場 供求關係比佢解讀做賜予機會
R撚哂頭

你要等意大利傳媒fact check 先知

正視聽

個五毛pot就俾班五毛狂推 呢個fc post 兒登狗反而唔理 兒登狗真係兒登狗

同埋個篇文既原文：

虎扑3月15日讯 安莎社的消息，当地时间昨晚18时左右，意大利罗马上空奏响《义勇军进行曲》，许多群众来到阳台鼓掌，并高喊谢谢中国（Grazie Cina）。
从巴里到罗马，从米兰到巴勒莫，意大利全国都在感谢中国在此次疫情中的帮助，以及所有医护人员在抗击疫情前线的辛勤付出。现在意大利民众对政府法令的配合程度非常之高，全国举行募捐活动，为各地医院捐款，每一个人都希望能帮助接近崩溃的意大利医疗系统。
意大利最近一幅画也传遍了全国，画中上面是一座彩虹，代表希望，下面是一行字：一切都会好起来的（tutto andra bene）。
安莎社还将中国专家抵达罗马支援意大利的新闻放在了头版，而且专门开通了一个中国专区，用于报道中国的新闻。

好多五毛互推

中國成為最大贏家

solomon都問係咪fake 有無人可以verify

幫你手推

比返段片意大利睇

推依個

唔好單睇條片就話大奶共啦 條片可以後期配音 又可能係華人播出黎 句意大利文感謝G那我都識講啦

有推上twitter?

Pish!

去到2020大家fact check下先啦好嗎

推呀

之前有個po係話咩日本唔肯驗仲撚誇張
喺google搵到嘅來源係微博 微信 同知乎
啲人就信到十足十屌咗先

推 死支那fake news

嗱，講清楚啲，係你哋嘅國家，唔撚係我哋嘅國家，支那被仇恨係支那嘅事。

推，有無Twitter link?

推呀，支那我屌你老母

係我文盲定連登仔閱讀理解拎U?
你係表達緊五毛成日鼓吹恥笑其他疫情嚴重的非中国以外的國家
點解會咁多負皮

英文媒體都好似唔太多講呢件事，FC唔到
睇唔明意大利文，但關於對意大利支援可唔可以講多少少？Twitter啲芝麻人吹到話當初四川地震時意大利係第一隊去救援，所以今次醫療隊伍都係四川過去，話芝麻人絕不忘本咁成個故事出晒嚟喎，唔想炒車

啱呀

曱甴近平推

俞生tweet咗係propaganda啦

見到d source 就知假

睇標提都覺係假料，意大利粉識鬼聽煲冬瓜，加上果首歌音樂好難聽，直頭係噪音，如果我係意大利粉聽外面噪山晒又唔知噏乜即刻閂窗

支那真係好撚醜

幫手推推

pish

起來 不願做奴隸的人們

好多五毛推fake news

推啊

S

可能要講清楚中國以外國家
武漢肺炎最嚴重嘅國家係中國

721

唔明點解有人信..
一睇就知係支共大外宣黎.

講真外國人對防疫果種心態係差，但未止於會咁奶共

屌 日日大撚把依啲post啦 看圖作文 作甜故

支那賤種

中共摸清佐香港人睇人仆街最開心既心理，依家帶風向勁佐好多

所以宜家係登報嘅好時機

Pushh

唔識睇意文

推左先算

pish agian

report新華社嗰條片

推呢個，請幫手 retweet

推
China is asshole

不過啲人咁易信fake news係因為佢哋對事物有既定印象，所以麻煩大家接收資訊嗰陣放低成見，用下腦同google先

惟怪之欲聞

推

係

意大利人出左聲否認啦

g

推fc po

因為意粉佬智障唔意外

物資個邊好似話有一部分係捐，另一部份係賣。

上Twitter 先

退化晒
痴撚線

呢啲可以post晒去當地社交app,等班人見識下支共嘅無恥

可以用Google translate

popo講大話我地公眾未能全部可以fc,
但其他可行情況下，點會咁低縱容造假、講大話?

感謝你拍醒返堆鍾意係咪都吹奏一餐既連登仔女
連登開始無左FC觀念 係時候正視返問題

推
意大利二戰瀨過野
蠢極都有經驗
點都提防下

不推文回覆
中國輸入病毒往歐美戰策成功
笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

感謝FC

唔識意文
幫推

以上三張cap圖係截自樓主提供既意大利文文章(Google translated)

中蟈紅十字會收晒全世界捐俾大陸嘅物資，再捐返俾意大利

雖然睇唔明篇報導 不過都幫你推一推

求整合twitter link來RT

up

推爆佢

推拉師全面進場

上熱門

光

復

香

港

呢排連登真係好多分化po 又話要私了外國人又盛

正視聽
一句講晒, 支那就係不可信

點解可以咁多fake news睇少眼都唔得

推啦屌

推 唔好做傻鳩

改叫支大利

連登仔停課咁耐有咩好做？唔通日日辛苦搞文宣咩
梗係每日起身望住堆外國數字恥笑，同班三毛拍住上返返九個月前既兒登

意大利外交部長都走去感謝中國wo

見到新華社都廢撚事睇

意大利都是中國的

首先佢唔係我地既國歌

乞兒餓起上嚟，邊個俾飯佢食就會叫佢做呀爺!

PUSH

大力推！

支國國歌

tweet 任務啦 dllm

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

露出狗尾了
想武統意大利

咁條片播國歌單野呢？

支共都自身難保 仲點會得閒‘自發’救意大利

Reddit有意大利人講返前因後果，雖然無講國歌件事但有講捐贈呢件事

我昨日都努力質疑果條屎片
不過有兩次忘記 "不推文"
BTW，入面屌意粉果D有好多係五毛，
佢地好似烏蠅，有屎就一大竇翁翁翁

往日嘅fc精神 你還好嗎

留名

tui

p

P牌like唔到又推唔到 但係盡推
（抗爭左咁耐都滅唔走牌 好煩）